如果我成全了你 如果我能祝福你

那不是我看清 是我證明 我愛你

算吧啦